九巴將向運輸署研究開設更多郊區路線，包括萬宜水庫

郊遊路線錄升幅

未能出遊的港人被迫留在本土，郊遊便成度假首選。九巴表示，個別郊遊地區路線客量錄得上升，如來往大埔墟站與烏蛟騰的假日路線275R，亦會途經新娘潭等地，因此升幅較大，客量比前年升一至兩成。來往鑽石山站與黃石碼頭的96R、途經大帽山的51等路線，客量亦上升。
梁領彥認為，這與港人一年來多放無薪假、在家工作有關，「變咗多咗時間」。九巴將主力開設更多郊區路線，如萬宜水庫、以及近期成打卡熱點之一的流水響。以流水響為例，因道路較窄，九巴或需改以「細車」接載乘客，將向運輸署研究開設短期路線，並安排試路。九巴亦會在網頁及應用程式推出電子小冊子推廣本地遊，第一階段先介紹八地區，亦會教乘客如何乘車前往目的地，並設有建議行程。

仲嫌唔夠多人

開條大霧山線
直接上山頂

51

九巴: 唔理啦, 賺錢就開多D

開返密平日啲車先啦屌你老母

變相鼓勵多啲人出街

開特別車去東壩有無得諗

屌 講起就嬲
平時上到車已經冇得坐
依家cut完班次要等多5分鐘，直情連車都上唔到

依家被迫搭黨鐵
我屌你老母死九巴

巴士行東壩條路隨時炒落水塘

東壩開巴士線一車車人運入去
真係唔知係好事定壞事

等睇地質公園

人多過石

會塞車塞死先
依家紅日下午到傍晚有小巴出
條路已經塞到癲
巴士大架咁多
真係諗唔到點行

點止五分鐘，班班爆隨時等多三十分鐘

封晒唔比的士狗入

想開新線行窄路
但係九巴夠唔夠短車

51:

果條唔係私家路咩
要禁區紙先入得
所以我唔驚塞

好方面諗：唔使再俾的士狗湯

巴士不嬲入得
你睇94就知

人質公園

新假期

天文公園+地質公園 一日遊
+超邪惡西貢隱世美食

又一隻傻西跳出黎柒
笑撚死,賺得幾多錢
星期六,日 先開得幾班車

係，會令到多左人去。但起碼DC9少左劏泥鯭嘅機會。

上唔上到啊

九巴已經有條51日日上去

可以係雙位數

而家返工，我第三個站上，除非係隊頭，隊尾都要企，而家部巴士逼撚到癲

的士佬本身有禁區紙

75K 先 $5.8
275R已經$10.6

佢都唔係上山頂.... 佢行去錦田 經過大帽山山腰渣嘛

用番都城嘉慕囉

現實已經有96R 同289R ,呢D線係蝕住做
唔好以為收兩倍錢就一定賺得返

咁倒不如小巴9A開密少少
做埋星期六

係禁止一切車輛進入
不過公共交通工具除外
詳情可去北潭涌個閘口睇下個路牌
巴士/的士冇禁區紙都一律開閘

有禁區紙都除外

邊有咁多小巴佬

你哋以為呢線賺錢
其實得壹個方向
個路程又長

成個轆都牛屎就真

正啊！

平時返工班次就CUT, 迫死你地打工仔

郊遊路線 就加班次, 又迫爆！

289R已經去到$21都爆曬
呢個家已經係大西北過海嘅價錢

肯定唔好
有心郊遊就自己行入去啦

成班人大帽山頂都唔知有無上過係到答51

點會冇車同小巴佬
西貢碼頭 幾廿間1A,1R 長期等客
9A都呢D車調上去開

試過朝早繁忙時間等多10分鐘（本來8-12，變咗18分鐘）

仲要試過遇著啲大帝揼波鐘

9個字車揸夠個幾鐘

dllm死巴

根本應該開多啲郊遊線
小巴載得好少人
等成個鐘先上到車
有巴士方便好多
唔通下下益dc9咩

無可能開到啦
小巴佬想插旗 搞咗咁耐都係得架9a
九巴你搵到車行先罷啦

可否開埋：
東涌<—>狗嶺涌
彩虹<—>飛鵝山觀景台
沙田<—>馬鞍山村
沙田<—>榕樹澳村
屯門<—>藍地水塘
天水圍<—>靈渡寺

九巴以前有小巴

巴膠會入去數班次
影特派車

單程路點行

香港人行香港地其實有咩問題？

又係呢句廢話
有心郊遊就由九龍行路入西貢再行山啦；有心郊遊就由屋企出發行入去啦，坐乜鬼車

收費貴d
直出市中心

調景嶺 d 豐田小巴 行90號

九巴啲班次密唔密，路線開唔開，全部都要睇運輸署批唔批
所以區議員成日屌鳩政府成日cut巴士班次，夾硬逼人搭黨鐵

289R.一日8班車,吉車入,仲要係得幾班車先全係坐滿
賺到幾多錢?

開條你由屋企去青山醫院

屌

將軍澳撚表示你加密班次出港島先再講其他嘢啦屌

收貴都冇用,一間小巴一程19位,要幾多轉先維到成本
得星期六,日幾個鐘先有客

將軍澳人係自己用腳選擇咗MTR

真塞將隧東隧東廊點頂

真 連登仔真係中意9up
聽人講51可以上大帽山就以為真係上到山頂
大佬上大帽山山頂條路行單層巴士都危危地

鄉村撚表示屌那星而家每逢假日都上唔到小巴，19個位畀啲行山撚搭晒

仲多人過平日朝早繁忙時間

假日反而焗住要揸車，反智到

有巴士線 自然就少啲人揸私家車/搭的士去啲鄉郊地方 太多車都可以好似拜山咁封曬啲私家車同的士 起碼唔會成堆人塞埋同一個地方個幾鐘等車先

咩線？

我好彩就冇位變有位坐

好~但經一經靈渡寺先唔該

直頭將最尾入萬宜水庫條路set做巴士專行線，唔好比私家9入

都唔係全吉車入
有啲係做完299之後先西貢入去
蝕極有限

好過去市區逼

D人扮哂野先得覺得大自然應該要少人
實情自己都係羊群一部分
只係想自己獨享先咁講

巴士喎師兄

夠唔夠位轉上去都成問題

個9A車長做到主管啦！？

咪撚俾私家車行咪得啦

289r 單向出西貢

屌真係等到都還好 幾時搞掂九巴app鬼車

289r打爆1班，收入仲多過打爆2班299x wor ching

當289r私黃石+出沙田用2個鐘
299x一轉咪又兩個鐘

拿，計翻條數，下午沙田入西貢無可能打得爆
當西貢出沙田打爆1部299x，入西貢打爆0.4部299x
即係一轉299x係1.4部

就算289r坐7成，收嘅錢都已經同一轉299x差唔多
用營運效率計，其實差唔多

sor for 1999

其實都好
你怕多人去行華人永遠墳場

果條路行到巴士？ 頭文字D咩

51 假日日間 15 分鐘一班，仲想點

51咪有 On9?

上次搭小巴已經試過遇到對頭車唔夠過
結果對家綠的要倒後

你就真係on9 架51上到大帽山山頂？

可以重開T6+698R再拉去東壩,順便兜坑口內圍

只有人試過租城巴12米上大帽山
大帽山搵936拉上去算

個問題係人咁多阻著佢老人家行呀嗎

你班仆街行商場咪算，個山我架

其實如果身手好有本事行險線咪冇人，d景仲好靚

你要行流水響，萬宜ed緊係多人

如果你話山頂係上埋雷達站就算啦
條路窄到小巴都嫌迫